覺得自己好懶，做嘢提唔起勁可以點做？

開始做乜都冇心機，做乜嘢都擔心，怕做唔點所以唔想做，連打機都覺得曬時間玩一陣就唔想玩，即係打機都懶，重要既手事情都唔想做唔準備，淨係想瞓覺

究竟咩事？
係咪中咗懶惰症？
有冇人試過咁？
使唔使食血清素？

永遠記住 is now or never

推

輕微抑鬱

做運動lo

點解

Same
但我冇野擔心
淨係想hea同訓
我連食都懶

你講咗兩點，第一係怕做唔掂啲嘢，唔想做。第二點係懶，打機都懶。

可唔可以講多啲例子。 但係嗰啲例子係會牽涉其他人，唔係淨係你一個打機嗰啲，一個人做嘅嘢。

its

好重要既interview, 期待左好耐, 有嘅時候唔想準備⋯

Is or its

唔好成日睇啲無營養嘅資訊 諗下自己想做咩 減少娛樂 逼自己

即係唔上連登ig fb....

都唔係嘅 但唔好無時無刻都睇住 搭車個陣諗下野都好

Same 求解決方法

食偉哥

點先拎返到d鬥心出黎

有冇打丁先 打丁實會無精神無左股動力

一hea就想打J

尊嚴 唔好成日睇高人地 諗下點解佢做到 點解你羨慕佢

試過介一星期J個人會好火好衝動，出到腳見到對女人手生得靚d都會心跳加速扯曬旗，好容易有性慾

明白...

咁另外, 你覺得打機又覺得嘥時間
當時...你想做啲乜...？

點會，無試過咁諗

睇書

最好搵樣有興趣嘅運動keep住做